點樣幫男朋友？

如果你男朋友 係對你好好
同佢相處好舒服

但佢永遠都好似慢你一步
連佢自己都覺

我係一個好勤力既人
但佢就比較懶
你唔開心佢俾唔到意見你
甚至好多時要你幫佢解決問題

佢自己都覺自己有問題
面對問題時只係自卑

我到底可以點幫佢？
會唔會大家仲係學生所以先咁？ 過多兩年出黎會野佢會唔會變成熟點？☹️